廢老麟篤灰，原來梁漢文都係方中信，歐陽震華之流

梁生10月紅館開show記得請3萬忠誠勇毅去

推

push 唔好睇垃圾

死廢佬 死藍屍

屌笑撚咗，條撚樣本身都冇人睇

本身條友都係垃圾

佢仲有人睇？

過氣

過氣老廢物

架波子贖返未？

譚廢老仲話佢新四大天王

條死醉酒佬

感謝痰校長篤灰

梁漢文係敵人

淨係識七友一首歌
跟住呢

無料到無實力的廢物

多謝廢老譚篤灰

世界上無一個畀譚伯祝福過係有運行

成隊明星足球隊係咪一鳩踎

等睇場場爆滿

美女廚房嘔

公道講句, 佢啲歌真係唔掂
就算係最出名嘅七友, 我覺得都係好普通
完全唔明呢條友憑咩去紅館開show...

邊四個

屌你約埋傾下有乜長者福利好過啦

廟街媽兄弟

疫情後？
你又知會完？

唱成十幾廿年歌,阿豬阿狗都紅到幾首啦

謝振美總警司特別支持留有案底嘅更生人士

仲要好痴唔痴痴麟伯，真係留返比個三萬隻去睇吧喇

賣國賊廢老倫幾時肯撕bno

仆街

叫返佢個仔去支那

推 願榮光歸香港

Push

又一條賣港賊

緊係藍啦
很感激忠誠的狗

填RN form先係真正退咗英國公民身份
就咁撕咗本BNO可以再補領

本身都係低學歷人士，咪會支持毅進仔

垃圾

who

原來咁多年都未搞到一場紅館show
廢到

俾譚永撚燈過 怪唔之得咁霉啦

呢個咪代表作係嘔個條友

廢老譚endorse 既有邊個掂

無人識佢

呢條友藍唔藍真係冇人想知
存在感低到仆街,樂壇dororo

佢有上cctvb

成日醉駕

做左撐狗藍屍
以後撞死人都唔驚

開過兩次啦

呢條友一向菠蘿雞
喺演藝方面係毫無能力同特色

who.jpg

成班過氣廢老
仲有人睇咩

講真 佢唱歌無晒氣 去屯門公園都收唔到利是

之前見個飯局冇佢,仲以為佢正常少少

佢岩岩出果首再見童零夢係幾好聽 不過俾條撚樣唱嘥撚曬首歌

擦鞋仔

燈都佢開唔成!!

梁炳：今次真係畀佢害死喇喂
廢中梁炳

佢試下攪
支持呀 不過係場外支持

淫星足球隊

滾
艦隊

留番賣飛再推
洗唔洗大家一齊人urbtix hold 住張飛

佢、宋禮勤、古巨基、老鼠安

希望廢老摔死

大家實在太年輕，其實佢首本名曲係衣櫃裡的男人

條垃圾除咗七友仲有咩歌
一首歌唱唔同版本

燉湯明都犯案累累啦

一再問究竟

不過條友都係垃圾嫁啦
做美女廚房又唔夠另外兩件好笑

食屎狗

唱歌咁多年都唱到舊屎咁
接撚埋啦，垃圾

資歷最深係佢,最唔重要又係佢,路人甲咁

#252142

已入 LIST，自己好好檢討下。

本名單現已全面支援髀加蕉巴打（#23094）編寫嘅會員標籤功能，能方便辨別藍絲五毛，歡迎使用！

最近更新內容：
配合髀巴近日對標籤功能的更新，
指住標籤會顯示入 list 理由同相關留言紀錄連結。

P.S. 僅適用於電腦版本瀏覽器

三首：纏綿遊戲,衣櫃裏的男人,七友

衣櫃裏的男人

次次出黎都係七友，無之後

佢同送禮同古差幾多個level??

呢條仆街有fans？

係電台聽到佢首新歌好難聽

娘炳金句：唔好咁撚嘈

邊個會睇呀大佬

美女廚房得鄭中基好笑
佢都唔知做咩

罪犯撐返罪犯又唔出奇喎

又係D年過50娛樂圈舊電池......

死廢柴 唔講以為你收左皮 仲開咩演唱會

呢條廢柴本來都冇乜人睇，宜家更加倒貼都唔去

唱歌做戲主持係樣得

認真 唔理政見 比周國賢啦
我夠膽講無人會話唔岩
周國賢唔開太多 可能兩三場到 應該會爆場

明星足球隊嘛
咪又係衰埋個堆囉

仲有首999

多謝提供名單

飲醉酒炒咗幾多次車

叫謝振美買飛

緊係要幫你推，一路推到十月

Fuck you Leung!

古巨基係偶像派路線，當年同陳奕迅同level爭咗幾年獎。

雖然古都係好廢完全唔中意，不過始終拋離其他三個好多身位完全唔同level。

唯一負責嘔嘅擔當

死道友黎
take野take到索晒鼻

唉屌, 仲諗住支持添, 依家不了

明星足球隊成班都係

咁撚老仲新好符合個香港再出殯，成班老野唔好搞咁多好好過世啦

依條友半紅不黑的經典 最紅可能係美女廚房個期

真
隊嘢係矮仔個班人搞
痴埋去都好極有限

好似係舊時tvb 既劇裡面做配角，冇咩聽過佢有唱歌

除左美女廚房仲咩紅

而家咁睇十月應該開唔到show

新四大天王呢個朵係2004年譚伯講
咁03,04 呢2年條友真係有七友、艦隊 嗰啲歌,幾紅

原本都介對娘柄有少少童年回憶
依家少少都冇埋

之前咪同鄧狗酒樓食飯囉

冇記錯譚廢老封新四大天王果年，就係陳奕迅休息果年

呢個乜水呀，搵鬼去啦

W

Q推

應該加個長頭髮戴眼鏡係臺灣吸毒果條友（唔記得咩名）

四大藍王 Big four 許蘇梁張？

佢D歌 得80 90後聽過
你估大部分8 90後會唔會睇你
除左首7友真係諗唔到有咩歌

很感激忠誠的狗

入場睇嘅死全家

蘇永康？有佢咩

完全唔記得有呢個人存在

如果未來呢班所謂過晒氣嘅名星衰 潛建/醉駕/吸毒/藏毒等等 肯定唔會有事啦
不過都好希望佢地會衰一鑊黎睇下會點先

幾時再曬所有名星冷出黎撐警, 等其他人可以快啲割瘠

過氣老餅以為自己好撚紅😪

古巨基聽完呢個封號應該想屌譚廢佬個老母，居然同三條廢柴齊名

譚校工好似捧親都霉
同成蟲一樣識魔咒

霉到癲啦條友一味靠痴

推到佢仆街

Who a

諗咗一陣，係咪那誰嗰個，跟住諗諗又唔係，嗰個蘇永康
佢係咪都big4定乜鬼入面

我意思係佢同 梁，李，安同level，死大實力派咖呢啡

你幾歲

宋禮勤果期好紅架
另外兩件就算鳩數啦

傷了三個心

陳奕迅、楊千嬅、梁漢文當年幫可口可樂（大約開始出Coke Light無耐嘅年代）唱咗首《大激賞》

衰啲講句 根本無紅過 又點過氣…

當年宋禮同老鼠真係紅
宋禮仲算係樂壇一哥

蘇永康正宗紅歌唔紅人
梁我真係唔敢講

諗起峰‧情無限演唱會 Rundown

古點會拋離宋好多身位啊
另外兩個就係

鄭中基一出世已經完勝佢 無得比

會唔會而家紅過佢唱七友

exect7ly, 平凡之極

真...
未有eason鬥古sir之前
宋禮一直係最紅嗰個

飛花,合久必婚,愛不釋手果期

果期邊個唔識唱高妹

咁佢撐警奶共咪

開售前再出post

淨係知佢有首兵歌叫七友

利申都係00後

老鼠都有爛泥,昨遲人等等
04年美中不足之後先收皮

本身今年4月紅館開
無奈告一段落

宋禮大把金曲
老鼠都叫拎過最受歡迎男歌手
呢條二打六真係唔夠班放埋一齊比較

竟然冇人講 纏綿遊戲 同 八里公路

pish

留俾藍屍睇喇

高妹,愛不釋手,合久必分 呢啲好hit

push

Pish

呢條友勝在圈內人緣好
次次開show 成班fd做嘉賓
eason,鄭中基,呢啲成日幫佢

真係一個時代

雪姑七友七個小矮人 雪姑七友七個同床訓

下次黎neway記得點我嘅新歌啦
你都無新歌

做美女廚房 3條友淨係唔紅佢

全世界都知,明星叫雞隊

我都淨係聽過呢三首，咁都開到紅館

送禮就出埋兩隻演奏廳就生仔收皮

呢條垃圾,好彩佢唔係黃架姐

老鼠安自己攞嚟
明明同葉德嫻合唱，夾硬屈人featuring 想獨吞隻獎

以fans計，古拋離李克勤好多。但其實李克勤唱功同啲歌都好好聼，我梗係知啦

醉酒駕駛正仆街

唔意外

佢係歌壇燈神

多謝廢老譚

其實古巨基係後一輩，拍埋一齊講咁奇怪

啲廢佬咁鐘意群埋一齊

免費派飛應該坐得滿一連幾場

eason古sir之前，仲有劉華啊，你查下佢幾時退。有劉華，宋禮行埋一邊啦

衣櫃的男人

推啊 dllm

仲有首好朋友

振美：很感激忠誠的狗

big4 藍到爆

呢首正

齋計高妹前後果2-3年，宋禮啲歌一定hit過劉華幾條街
例如你而家問我劉華果期代表作係乜，我都一時答唔出

老mk界飲歌

佢呢種級數 都開到紅館
魅力又冇乜 啲歌又未算好紅
仲要冇乜人氣 聽cd唔好

樂壇黑氣石撚伯痴埋振美度

痴咗卅年啦，清你啱啱出嚟

夏日fiesta

咁我主要講人氣來定義佢嘅地位。overall其實宋禮啲歌係好聼過劉華

劉華未退還未退,但嗰幾年最紅最hit一定係宋禮
eason同老鼠僅次佢
同埋嗰幾年劉華都唔算係好活躍,重心放哂落電影上面

屌你....笑咗

淨係記得呢句

計人氣宋禮都唔會少過古好多,甚至可以話多過都唔出奇
只係宋禮絕大部份fans都唔後生,而古就仲可以吸引到後生fans

躲貓貓衣櫃裏

暗星足球隊果d冇一個唔藍啦
正路

垃圾偽人

乜水

老鼠其實都幾sad
最紅果陣都紅唔過佢老婆

年紀又後生過癈麟 唱歌又無氣過癈麟
求其搵個人出黎唱都好氣過佢啦
仲想係紅館開演唱會

係 呢d望賣碟量/演唱會場數就知

推比多D人知

Pu

佢上次都要半開半送先搞得掂
仲要好似得七成
今年疫情咁嚴重
仲要死去開
再加上係藍的

考返個車牌未？

呢度重點係，無得做振美，仲係香港

預咗啦，毒梟康同矮仔健啲friend

毒梟康

係，許安，蘇康，張健同佢

鄭中基玩咸濕笑話
万刀甲飯架啲奶

big4加埋男人幫
好似全部有佢份嘅都奶哂嘢

條友負責嘔

big four都係垃圾啦

垃圾 半紅不黑 而加仲有人識架咩

當年同老鼠成日上老銅啲私竇玩到要人抬走

誰人曾照顧過我的感受

梁漢文菠蘿雞
垃鳩圾

男人幫唔係有任賢齊咩？佢奶左咩？

有咩好爭，李許古都係一線
係得梁係靠七友、艦隊紅過一陣咁大把

屌 細個都鍾意佢
七友隻碟同我愛廚房演唱會
真失望

蘇永康唱歌好聽，但奶共奶到溫兆倫鍾鎮濤級數
吸毒就唔好講添啦

會展頭

是但，條垃圾本身都冇人睇啦

唔睇

對比成打奶共偽人先發覺秋生哥、Deanie姐、明哥、HOCC佢地幾可貴

呢條仆街,雨傘時仲扮黃
之後怕封殺轉藍

佢成日話四大天王本身有佢份

張衛健 大家先想知

明星足球隊

許其實幾慘
90-2000初好多首歌都紅
但長期紅歌唔紅人
到爛泥嗰年叫做上到位，但好多又落返

應該成隊名星足球隊都係

收皮啦 比10秒你諗李克勤既歌 你咪就係諗倒紅日 同 首起來起來起來
你諗10秒古 你都9up都幾首啦

who
80後

醉駕夠仆街

七友
林夕 作詞
Stephy MV

阿伯又唔聽佢
後生又唔識佢

睇標題諗左陣佢咩樣
淪為行過寵物了
喺街見倒都未必即刻噏得出名

入得明星隊唔通黃咩

吊 情願聽謝振美唱歌

Bye 9 bye真係

好多細個睇的明星都好奶共
超失望 個個都利益行頭
偽人.....

好彩仲有幾個唔係

應該講緊big 4蘇永康老鼠安仲有張衛健果幾件蛋散

又多條垃圾

周中師傅都有存在感過佢

明星足球隊咪又係一班雞蟲出去叫雞玩女

問我國家...

who???

多謝BNO譚

記得佢好似有次演唱會叫美女廚房演唱會

你00後定90後

很感激沖繩的狗

依個從來都係暗星
真係唔知佢點生存
可能老豆淨落好多

成夜演唱會只係唱七友一首歌

七友
七友鄭中基友情演出
七友林敏聰友情演出

好期待十月 蘇絲黃果次

派3萬張演唱會飛

永恆暗星

其實喺香港夠低調 , 臨開 show 扮下黃就賺硬 , 而家唯有返大灣區搵真銀啦

咁佢又一直無出聲
合照都好難say no
多謝譚伯

開個演唱會 唱完七友 就完場了

笑死
邊會有人想睇佢
有啲人紅歌唔紅人，佢就咩撚野都唔紅
下下都要撻關係先見到報

仲有呀kit

唔緊要啦 呢個人識唔識都無所謂

古巨基係偶像派

佢咪剩係得一首歌咁大把咯

條友無歌嫁啦 同廢柴無分別

佢用個霉字形容嘅好貼切嘅歌手

點解古sir中學grad都叫呀蛇
同樣 古蛇地中海植髮點解偶像派

到時會請3萬隻同国安去睇

我只會撐有出過聲嘅人
其餘麻煩死返去大陸

本身都係暗星除咗柒友仲有咩成就

輕輕一推

有振美加持
佢今鋪個演唱會收得皮

其實梁漢文呢種人
係歌手藝人演員定係啲咩？
又見佢上節目你好似又唱歌又好似有拍戲

同埋咩華星三寶另外兩個陳奕迅楊千嬅紅過佢九萬幾條街

721

你咪話 紅館而家阿豬阿狗都開到 痴lam陳栢宇都開過

警甴加持一定爆場

唱腔老餅到仆街
唱法一成不變
計唱功真係楊千嬅都不如

好心啦，紅衛兵咁

影張合照，記者攞人地張相黎登，無啦啦又要比你地批鬥

黃還黃，可唔可以有d質素呢

比d風度，呢d垃圾大家唔仲意，直接跳過唔想提，唔好乜狗屎垃圾又要批鬥一番比佢地曝光

條友當年首 新聞女郎仲有提六四

係夕爺咋
梁炳食屎啦

竟然無人提好朋友

咪撚再比錢呢班屎忽鬼賺

咁gay 嘅首歌個名

所以咪唔紅囉個樣又衰，佢入個啲組合仲出名過佢本身，eg 華星三寶 Big4

罪人 合久必婚 紙牌屋
反而冇唸到紅日

佢d fans係80後
D藍絲係唔會知而家咩時勢 唔知而家幾咁大鑊
仲諗住政治娛樂分開到
知唔知佢book幾多場？

紅歌唔紅人

梁炳代表作咪美女廚房食到入icu

葉漩好撚大波

呢隻樂壇小強

501

靠三萬藍屍睇你啦

唔撚洗再睇梁漢文

最撚on9係以黃藍定人成就
見人藍就踩到落地核
黃就狗屎垃圾都話掂

同蘇永康、張衛健一撚樣

差許志安未出櫃

可以開到兩場爆滿啱啱好

但係林夕寫的詞

譚依d唔駛靠香港市場好正常
梁漢文大陸有市場既咩？咁自斷米路法

之前佛山搞過一次演唱會咁大把
大陸無市場 未來廿年事業仲唔仆直？
但原來有飲食生意
佢認黃 認藍 唔表態都出事

唔會有人去睇

暗角七友

呢個唔係兒歌嚟嘅咩係佢唱嘅咩？

好期待陳奕迅有朝一日都會咁，想睇佢班fans點樣兜

唔好話咩色
佢都本身唔係咩好人啦
又high野又叫雞

"明星”足球隊根本無一個係無辜嘅

有人識佢算係咁
講樣冇樣 講唱功唔係特別好
好彩比佢有幾首經典歌

其實同場都有李克勤，但佢上年到宜家都好似冇咩畀人抽稱，佢自己除咗好耐之前講過愛國冇問題之外都少講政治，只能講其他人學佢咁世界仔已經唔駛上身

黃牛都唔會理佢

佢令我諗起當年張智霖 不自量力開演唱會去Neway 唱k啲人係甘sell 780話300就買到

仲有倫伯契仔，關楚耀

big 4 最唔掂最冇noise就係佢

球壇有比利
樂壇有倫伯

支持警察 支持梁漢文

但佢live係災難

少年你太年輕了
當年佢一句杏加橙不知幾爆幾紅

呢條撚樣係唔知咩組合入面最霉果個黎

全晚瘋狂唱七友？

無記錯當年Eason一出返隻U87
即刻收晒佢地皮咁滯
得古巨基仲頂到

叫得梁炳並唔係浪得虛名

冇紅過

條柒頭次次開都爆 好多年前佢開，我啲親戚去撲飛

就係唔明到底鍾意佢啲咩
一直都覺得佢唱歌唔得

唱功又唔係特別好，把聲又唔係特別好聽
又冇咩個人特色

蘇永康至少睇落都有感情啲

例子 林思傑，係tvb時就比人笑戲屎歌柒，一走咗連登仔話佢應該一早走，戲掂歌好

呢條過氣廢中人生高峰係咪美女廚房

侮辱咗其他3個

仲有沉默經濟圈撐住, 唔怕！！

有三萬人睇 你條撚樣可以開三場了

淨係記得廟街孖兄弟同美女廚房

幫推啦 唔好睇啦大家

佢首歌有句
很感激忠誠的狗

公道講佢d歌係唔錯，同埋佢當年踢過青年軍
見到而家廢老化有d欷歔

btw，有冇人記得佢果句唔好咁𨶙嘈

吊你老母

當年古巨基都係啱啱畀paco喺大陸執佢返嚟事業有少少起色
之前霉到要上大陸拍劇架

藍絲死全家

梁漢文本身都廢啦
睇黎做咩

唔睇啦！download咗嘅歌都要delete

佢舅父係已故既尹佬
自然痴埋去麟伯至矮個堆

Ok啦，唱歌嚟講佢係呢3個嘅後輩嚟，古巨基90年代先開始唱，另外嗰3個80年代就開始唱歌

佢人生最多人討論既時間咪就係呢個post

佢個人就一定黃

把聲好薄，鼻音重，佢啲歌普通人都唱到

對比另外嗰兩個，佢真係。。

藍嘅一世唔支持

蘇永康最有Noise 係喺台灣吸毒被人拉姐另外嗰2個係真係喺娛樂圈有d成就，張衛健就直頭紅到紫啦

志雲大師搵佢上去佢youtube channel喎

杯葛啦

再推

佢fb block人好快手

真

同微博一鳩樣

推 抗爭Mind Map #一國兩制已死 BNO「5+1」 #特區免簽地位 #取回強積金 #移民走資 #國際戰線

推下先

呢句係填海華講

識野
我會覺得係501 找我 同七友

咁難聽

我覺得係纏綿遊戲

你啱 係唔好咁X嘈先啱
娛樂怪史：梁漢文爆粗被雪藏 ｜ 日報 ｜ 娛樂 ｜ 20070814

同過班偽人足球踢過又茅又無品
今時今日仲同班死黑警埋堆就知佢為人
人渣垃圾

李克勤直頭出post支持國安法 不過冇人show佢存在感低到

上次好似係九展?

全部改編韓國歌

七個人有七椂棍

開乜撚
比個期校長好過啦
即時買飛睇

李克勤陳奕迅古巨基全部封晒口 成班世界仔

傷了三個心/重新做人 演唱會自彈自唱, 其實係好睇嘅

多撚柒謝麟伯死亡之吻

係佢唱架

其實佢先醒, 本身無事都無人會睇佢, 宜家就有3萬警+大波MAN之輩撐場, 又賺一筆, 手足賺藍絲錢

廢老譚篤灰，送佢一程

七友都係首歌既旋律好聽
佢把聲同唱法都係好普通 同唱k無分別

Mr

我老母好鍾意佢 (唔算年紀大)
我覺得佢啲歌幾好聽嘅
早兩年紅館我有同老母一齊去聽
係唔錯
冇大家講到咁廢

其實睇佢條友個面相, 如果唔唱歌佢9成會去左做黑警
當年睇廟街.媽兄弟, 就已經覺得佢好撚似一個黑警

俾廢老讚過嘅都唔紅

李克勤
梁漢文
關楚耀